HOW MUCH之我見

先申利: 我非慕容打手 亦非BOB叔打手
但我個人觀點與角度係偏向BOB叔果一面多

但我真心唔明慕容講既HOW MUCH到底發生咩大事
好多人將慕容拉去同細B比 話細B話人雞就比慕容屌 慕容自己問HOW MUCH就冇事? 呢一個論點
我心諗一句WTF?
人地細B當初係指住班電競女性話係雞 係無中生有之舉
而慕寄同FUFU之間? 大佬你FUFU有賣相架 你賣得我自然問得HOW MUCH 架啦
唔通你行去間專賣豬肉既鋪頭問個老細HOW MUCH就係話個豬肉佬做鴨?

你賣得相 我搵得你 問得HOW MUCH 喂大佬 你個腦袋識轉架下麻?
之後仲要一大班人向到放大件事 我都唔撚明 咁撚正常既買賣問價都比你地講到世界大戰咁

係唔撚係真係咁撚多人鍾意買呢D相呀仆街 上PORNHUB啦屌

正常你賣嘢
人哋問你how much緊係俾個價錢表人睇邊會諗咁多嘢
但你聯想到人哋話你係雞囉喎
即係你都覺得自己似係雞啦